周杰倫d歌真係好難唱

好難聽

難聽到喊

好撚易

叫你男友下次唔好係你唱歌果陣要你含撚

聽到喊

歌神

呢首已經算易啦...

幫你糾正下
對樓豬呢位連登歌神嚟講

所有歌都好難唱

Sorly巴打
我下次唔會塞條撚入去架啦

真係超難聽